銅鑼灣藥房 韓國KF94口罩一盒 盛惠1800蚊

搵人幫佢間鋪消毒啦

屌佢老母

原來我買$20/個已經算好平

啱啱同深圳啲廠朋友傾，大陸會重罰呢啲炒賣或者賣假口罩既

頭先係上環見到有間 一個KF94 $35

我點解唔用豬咀？

平衡36蚊個, N95級數, 貴唔貴見人見智

做野

KF94仲cheap過ASTM level1

柒婆只會建議商戶唔好抬高價錢

之前仲覺得G媽個價貴

Open name

好快有廢老揸刀搶

打多左個零？

講真 如果咁嘅時勢 隨時有人會走去搶
前排有單新聞爆車窗 偷口罩

係咪mark 錯

幫間嘢做清潔!

香港最多有錢人,食炒都覺得抵

可能就快有人幫手油下油

好心香港人唔好再 ON9 啦

賣嗰個係仆街
買嗰個係 on9

1800 蚊 , 你買張機票出走好過啦

人心更毒
開名啦

港共不嬲係最撚垃圾
就算大家都係屎佢都係最臭嗰督

咁都唔貴？

IG 見到賣到750
IG抵D喎

好過分

燒撚左呢啲垃圾鋪頭啦

執柒晒佢

不反對裝修通知書出左未

其實佢比其他普通口罩markup 5倍嚟講真係唔係特別貴

喱家係韓國藥房買都千幾

直接搶 佢夠膽放出黎我就夠膽搶

陳建波條撚頭會出黎話自由經濟

有兩個price tag 冇理由兩個都錯

裝修時間又到.......

冇口罩嘅咪就去佢到咳囉

自由市場
有人賣就有人買

下星期2400

160我都嫌佢貴⋯⋯

KF94 Gmarket $3個 markup 左成十幾倍

我屋企樓下40蚊個

匿喺屋企好撚過啦

班老mk藥房狗唔死都無用

算平啦旺角$130/3個

依啲仆街唔幫佢消毒都對唔住自己

$3個？我比夠六蚊你幫我買一萬個返嚟

情人節禮物🎁

民生野都炒，但政府do nothing

人地個對象都唔係你地

依家Gmarket 仲邊有$3/個 咁平

頭先多謝
港大站幾個女士

等埋我放工交貨畀我

俾名 thx

一萬個我無，買左480個咋

原來$2.7一個先啱，$3都唔駛

3蚊一個
6蚊買到兩個咋喎

比人整爛曬唔好怪人, 黑心藥房

買一盒=買十幾副豬咀

清算名單

和你shop佢啦 $1都唔撚比奸商

依家已經係炒價，用炒價來比炒價咁梗係唔貴架

n95 咪撚9up啦

魔法師又要出動

KF94 有咩特別

我明白你係認為盲人律師睇唔到嘢既

戇鳩我用豬嘴唔好？
利申用緊

呢隻堅野來, 值喎

Push

開名

韓國賣緊145000 won 呢到賣貴一倍 真係仆街黎

出嚟回應下
睇你買貨

銅鑼灣地鐵站sogo後門出口對面

無留意咩名

收到風大陸用5000萬同香港一間韓國代理買咗300萬個KF口罩

首爾7-11 賣緊3000韓圜/1個，

申請裝修

你傻撚夠味呀傻閪
10幾蚊一個已經有 已經係抄價

柒婆: 我喺呢度呼籲各商戶唔好抬高價錢

L係N95級數
唔識就咪L出嚟獻世誤導人
縮返入個閪度算吧啦

搶喇 劫富濟貧

咁新貨來貨價都會貴咗㗎嘛

好多大陸人去韓國搶貴d口罩
去埋批發搶
韓國都好缺口罩

36蚊個我去新填地街買到3M P95啦,仲有活性碳層防得到TG,駛鬼用韓國次級野.

好老實，如果來貨價markup 多50%我諗大家都會接受，依家起碼markup左3倍，發國難財正仆街

炒賣只會講話係自由市場
但呢個真係有人接受都冇辦法
但捉賣假貨呢啲一早就行動
到而家都冇人搞

見人見智
係啊，智力低嘅咪覺得唔貴

咪玩啦 3倍 廿蚊隻都一定大把人搶

講緊3蚊可以買 你30幾蚊賣出去起碼mark up左十幾倍啊醒目仔

d藥房比人裝修係有原因架

韓國本地都講緊十幾蚊隻 岩岩先有朋友去完

你話冇人屯貨黎炒都冇人信

我前兩日買 港幣14/個

依家講緊mark up
你gmarket都3蚊個啲商戶大批入貨應該3蚊都唔洗 mark up左幾十倍

青衣賣緊$1900 50個
長宏偉大藥房 食人血饅頭

上星期上gmarket睇先平均3-4蚊一個

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

樂天mall都賣緊2000Won 一隻

1800買豬嘴好過la

Kf94本身都貴 成廿蚊個

1800去台灣買啦

咁易買 又唔見黃店大手入到貨
同林鄭封關減90%入境人數有咩分別
個數據幾時先得

係真唔系？姐係反而大廠astm level 1 好過kf94？？

樓上講 上個禮拜

唔識就縮返入你老母個閪度啦
N95級數都講得出

睇出到貨先講啦
我23號買既罩都出唔到貨

你係邊個？

算啦自己上網搶日本製頂級靚嘢都係連埋運費200幾蚊一盒50個

咁D藥房又係邊個呀如果大批入就入到
點解冇黃店大批入到
最後咪又係價高

快追貨, 上望$3888

下點解一定要係黃店 龍豐前幾日唔係入左2萬包咩

name and shame

龍豐賣出街2萬盒都要賣10-12蚊隻啦
仲未計預自己人數量

龍豐就唔係賣炒價？

發災難財的人真係好pk

呢啲叫國難財

唔明啲人點解敢買炒價口罩
好多混水摸魚
唔好以為貴就係真
賣得炒價都係無良心
可以又貴又假

特別唔抵

自由市場，炒就炒， 唔講道德，實力話事

係
KF94 0.4隔94%
ASTM level 1 0.1隔95%

正仆街黎
成千蚊
貴1.5倍都接受到
呢D真係國難財

dllm

韓國都14蚊隻

灣仔有間藥房, 每個90蚊

平撚到, 賣18000啦

台灣都會啦dllm

支那少數德政

邊度買？

我都係

多謝笑話

想知大陸有邊啲係真口罩

拎2000蚊出嚟買一盒口罩依個畫面簡直係人類恥辱

屌
人黎架

下面嗰個防花粉都80蚊做乜撚野
mark低鋪名啦

呢啲撚樣裝修都唔過份

韓國而家2000won 一隻kf94 周圍都有
圍起13蚊隻

上禮拜買嘅話$5一個

今日見到KF99 20/個

之後充公

仲有2000W 一隻Kf94？邊度有？

Gmarket有啲鋪而家都係16蚊一個好過係藥房買

要佢間藥房以後都開唔到

唔怕俾人一粒火魔法燒左佢間鋪咩？
藥房狗，尤其係做大陸人生意本身就係香港人公敵
依家仲要起價起到咁

同GRADE
係低級過LV2

痴撚線

要賣幾多先賺到裝修嘅錢

今日見到地下街個啲
明明好貴，但已經病態到覺得算平

賣一百盒賺十幾萬

正常係韓國買幾錢
好似仲貴過日本製有齊BFE, PFE, VFE咁

我寧願買豬咀

其實係韓國買都450蚊盒

其實係冇可比性
如果你拎sars呢啲大粒冠狀病毒嚟睇
kf94過到94% 但你唔可以話佢vfe 94%
不過可以確定嘅係kf94係bfe94%或以上
(因為佢只係test咗0.4微米嘅微粒
但你唔可以assume細過0.4佢都fail
所以只係pfe無從判斷
而理論上過慮到細嘅大嘅都過到
所以bfe一定有94%以上)
從已確定嘅資料嚟睇係達唔到astm level1
但事實上佢test嘅微粒係同test pfe差唔多大細
所以先會有人覺得佢n95級

佢咩9都唔洗do自動波出幾十粒個月

帶豬咀算la cls

1800 我加多幾千買軍用防毒好過

銅鑼灣好多黑店

第一間

第二間

第三間

手足做野啦

睇個勢 無大陸客買藥油 食埋呢浸港人血饅頭
應該水尾了

其實旺角好多藥房都乃過晒tg
你點知佢個啲口罩係咪倉底貨由其是散裝嗰啲

tst38蚊個

我都想知點解KF94特別貴

依d仆街應該劫富濟貧